喺Carousell 俾人呃咗$400

俾咗差唔多$400之後就再聯絡唔到個買家，知唔知我啲錢好辛苦賺返嚟㗎？呃人錢有冇人性㗎？俾我搵到佢我一定斬死佢

件貨本身幾錢？

未見到面都可以俾錢人

唔面交怪得邊個

唔面交80%走你數

下網上買野9成呃嫁啦

面交

偉...

買乜嘢呀
Carousell咁多淘寶嘢二手嘢
咁都買成四嚿水

買家定賣家呀

呃錢的確係唔啱

但日日鳩噏 做attention seeker都唔係咩光彩野

sorry打錯咗

慘得過你喺度俾attention我？

要揾啲信譽良好有大量正評嘅賣家先好做交易

買咩

咁幾十蚊野就梗係順豐或者郵寄啦
但我覺得過千蚊以上就當面交收對大家都公平

咩產品?

如果想賣日本野係Carousell 會唔會wrong target customer成日d人講買家咁cheap

二百蚊上限，專買垃圾，跌左都唔肉痛

當然啦，叻仔一定係一手交貨，一手交錢唔會預交錢比佢

官方網站我比幾多錢都得，信心保證，例如sony